好撚想割蓆

Sorry 標題黨
勇武派宜家只係得Gear 已經唔足夠 都要拎返啲野保護自己阿唔該 行山仗牧童笛！宜家俾人打唔可以唔還手嫁啦！